唔得!!GME會超越極限的!!!

DLLM 今日既我係沒有極限